唔該紅土手足嗌「光復紅土，還我淨土」

光復紅土，還我淨土
光復紅土，還我淨土
光復紅土，還我淨土

本來搞今次遊行係打算主打民生議題
唔介意大家嗌五大訴求同光復香港，但係紅土口號無人嗌就過份咗少少
希望大家好似屯公嗰次咁幫手嗌一嗌地區口號

紅土人push

對啊

push

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

光復紅土 還我靜土
紅土朱古力，專呃 china pig
紅土朱古力，專呃中國的
大陸團，冇時完！
大陸遊客日日嚟 紅土街坊無埞企
紅土只是生活區 遊客不要一堆堆
紅土日日亂 踢走大陸團
遊客塞到大門口 居民落街無路行

俾負皮嗰隻食屎狗快啲入返你老母個西度

Push

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

推

推到現場手足睇到

係咪我唔夠標題黨

幫推

啲大陸團唔屌唔得

幫手擺上去其他social media

我見d人叫緊「屌你老母」